宜家出S9+ 抵唔抵

邊到出平

華仁 5400，好似Samsung仲有八達通promotion

好，唔該哂

M字額

咪撚戇鳩啦,買3星

抵過 iphone

64 or 128?

64

我上星期去華仁買左部128，$5670

華仁買有冇得換八達通個幾百蚊？

有

咪臭係

唔建議買曲mon機，膜同機套會互相排擠。
好難balance.
利申: 三叔s9+受害者

唔好用貼，我部s8冇用貼一年半都冇花

或者去衛訊貼

部機有冇跌過先？

有，不過用UAG殼

我都用緊s8 但唔敢唔用mon貼

華仁唔係香港特約零售商都有得換？

琴日Sd email問左samsung，華仁唔係特約零售商，無得換
樓上唔好老點

謝謝 閣下聯絡 三星電子（香港）客戶服務部。關於您來信查詢Galaxy S9 優惠的事宜。

根據官方資料, 閣下所查詢的 華仁影音 並非指定優惠的店鋪, 故此未能登記八達通優惠。

* 若購買的裝置有 " Kentech" 或 "Synergy" 的標記, 即代表裝置是香港行貨。
** 指定的特約零售商不會有相關標記。
詳情可以參考 :

之前試過imobile ok 可以拎300 8達通， 但trade in 佢一定要你係大鋪做例如衛訊百記，睇返衛訊加陣128gb 都係6198, 計埋呢3舊，信用卡回贈同trade in 收高啲， 同細鋪唔爭得遠。